喺餐廳嘅人嘅共同目的係食飯 係咪拉得

?

喺香港嘅人共同目的係生存

係

其實係 不過中心思想重來都係 俾個借口佢玩獨裁
撐狗白衫恐怖份子成千人共同目的係殺人都冇罪
撐黃都唔講黑衫 只係普通人 共同目的係食飯 都要一齊坐十年

茶餐廳食客共同目的：睇TVB